學煮牛扒去邊度學好?

YouTube

蚊蚊蚊

去茶記做

俾你快一步添

連登

連登蚊蚊蚊

蚊蚊蚊教嘅係慢煮，唔係sous vide，係slow cook,真正嘅slow cook
你冇返啲耐性都唔使旨意學